UST cpeg Cu computer engineering一問

想問下呢兩科non-Jupas 大概收咩gpa?

3.5+